有冇諗過另一半過身先，剩低自己一個點算？

獨居老人生活會係點？

如你若有事我會很寂寞
我獨個行樂怎可快樂

花天酒地

call g，賭啤，落馬會買馬

或者比大陸婆呃曬啲棺材本

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

帶著骨灰去旅行

冇 因為唔會有另一半

扯唔起啦

獨自去偷歡 我謝絕你監管

跟團旅行 好似有年齡限制
如果周身病痛
旅行社都唔敢俾你去

生仔都重話有仔有孫陪一齊住
生女個女嫁咗, 就真係做孤毒老人

跟埋佢一齊走